白兵係邊隊球迷？

一定好熱血好本土

阿仙奴

痢啦

白禮頓

熱狗

事實嚟，唔信嘅你咪PM問佢地

條撚屌唔係獌狗咩

個頭盔佬係阿狗嚟，白兵就應該唔睇波

恒大球迷

Hi b

下？正常人點會唔睇波？

佢都唔係正常人
可能佢睇玩具

勝利球迷

15 16年嘅李城球迷

個頭盔佬有無名其實
好似有但唔記得叫乜水

天命

天命最高

冰島或者克羅地亞